# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2025 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-07 10:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../source/m5ui/image.rst:4 ../../source/m5ui/image.rst:52
#: 3d9636c8524141a5a02a64d21b29ceaf 82bebcd9b27c47a48496dd41e8d8f118
msgid "M5Image"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/image.rst:8 9efc218ed7af4e10a305a10e466344b0
msgid ""
"M5Image is a widget that can be used to create image in the user "
"interface."
msgstr "M5Image 是一个可在用户界面中显示图像的控件。"

#: ../../source/m5ui/image.rst:11 ea372547ab274909bec47a221e5e0765
msgid "UiFlow2 Example"
msgstr "UiFlow2 示例"

#: ../../source/m5ui/image.rst:14 ../../source/m5ui/image.rst:33
#: 692148595c0d4ce097a19e93a44d90b3 74f6c85b335740c88a09c98611543a0a
msgid "show image"
msgstr "显示图像"

#: ../../source/m5ui/image.rst:16 58f7a507af994d1d9a61ccfc5567ae73
msgid "Open the |cores3_show_image_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 中打开 |cores3_show_image_example.m5f2| 项目。"

#: ../../source/m5ui/image.rst:18 ../../source/m5ui/image.rst:35
#: 52161c1e02594888867d4788bdb65d76 efdb47e5dcf8463693b8fce94a658169
msgid "This example shows how to display an image on the screen."
msgstr "该示例演示如何在屏幕上显示图像。"

#: ../../source/m5ui/image.rst:20 ../../source/m5ui/image.rst:64
#: ../../source/m5ui/image.rst:81 ../../source/m5ui/image.rst:97
#: ../../source/m5ui/image.rst:113 ../../source/m5ui/image.rst:166
#: 169f2a0775c6485b9f962d8b1cf47fc4 1a85f7e80afd4a6a8a699e124c1c7634
#: 4a931965008d46ee9c070be64903f7cb 8b573084f0b44116b81ca480c03d798f
#: a5c904a94b58413e91b9b662f225471a c0b2b4e59f134f78842ef7a377cad196
#: c91939f07fa74724aa197be06bc2e6ba cef8f1cb04fe4369a3cca6f739343b95
#: d9399d7aa8d04e2c9dceac592e133284 m5ui.image.M5Image.set_image:5
#: m5ui.image.M5Image.set_rotation:5 m5ui.image.M5Image.set_scale:6 of
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: ../../source/m5ui/image.rst:22 edfda465173b46998ea991f76f3433df
msgid "|cores3_show_image_example.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.image.ref:14 d75282618f27426ca1baffbc135ec009
msgid "cores3_show_image_example.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/image.rst:24 ../../source/m5ui/image.rst:43
#: a9d8c9a94f9546c3ad04e2a4c2cc450c efe0f69a77454ca6a36ae1fa5c66ce0a
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../source/m5ui/image.rst:26 ../../source/m5ui/image.rst:45
#: bdfc6f1b8d544c978c3d3474d6250c49 eb080d1d2a464f8992a8a68d0ef745d0
msgid "None"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/image.rst:30 61f74709d8a249959e4a6128177af39c
msgid "MicroPython Example"
msgstr "MicroPython 示例"

#: ../../source/m5ui/image.rst:37 ../../source/m5ui/image.rst:68
#: ../../source/m5ui/image.rst:85 ../../source/m5ui/image.rst:101
#: ../../source/m5ui/image.rst:117 ../../source/m5ui/image.rst:170
#: 08cae81d461c4cc49a5d265e1bd5fbf5 2ab432bb1a7f4ab48d724da13e0aaf71
#: 305d2ae23a2c4fe78ae9b5c0e2972d13 418590a1e260477891b110951e380eea
#: 4467d58e45c14568baf9d53aac1ecf94 5987e8715fc649e3aae40bd96a7ddba7
#: 8a0d29bdf462410284b65b0429690bc2 968776fe7e8042c0a52ed529f4887604
#: a88f88895dc14172ac449ac4372c5c6c b51966db525244c99a172ed2b929796e
#: m5ui.image.M5Image:8 m5ui.image.M5Image.set_image:9
#: m5ui.image.M5Image.set_rotation:9 m5ui.image.M5Image.set_scale:10 of
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块："

#: ../../source/m5ui/image.rst:49 39f49aa0c35f4560a213dfc07826375b
msgid "**API**"
msgstr "API参考"

#: 3f5969f40ab0455686bc3685fc528cf0 m5ui.image.M5Image:1 of
msgid "Bases: :py:class:`~lvgl.image`"
msgstr ""

#: 4de335247b3a4837aab0f6eaf4958139 m5ui.image.M5Image:1 of
msgid "Create a image object."
msgstr "创建一个图像对象。"

#: ../../source/m5ui/image.rst 25dd135adbc6493a9b1ff7ffcbf8a125
#: 6416a895ba0245a289b0f85fd13d318c 7e914baa5498435bbf8946caa2396f7a
#: 895b70507a5645af99de329978d8aa71 a79d596411a14a9b853803f9b4b91a1c
#: c411704b7f4a4c40947c59e78fde4d4e c89d95532b1d43f4908c4fc94fe66a29
#: d2bede1777e2410894cea4eaaaada4b8 e1795a99af4c4effadc0661da3e0d9b3
#: m5ui.image.M5Image.set_image m5ui.image.M5Image.set_rotation
#: m5ui.image.M5Image.set_scale of
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: 7c868089b8e944e5a45a8c8915e5c190 a56f869e29f94185b85a686f30b1d685
#: m5ui.image.M5Image:3 m5ui.image.M5Image.set_image:3 of
msgid "The path of the image file."
msgstr "图像文件的路径。"

#: 192f487d58c74389bfea0fce4b80e214 m5ui.image.M5Image:4 of
msgid "The x position of the image."
msgstr "图像的 x 坐标。"

#: 9040c1688f304c049d3457800d009baa m5ui.image.M5Image:5 of
msgid "The y position of the image."
msgstr "图像的 y 坐标。"

#: 142e0abbc9204e8db37bb32ed979fa94 m5ui.image.M5Image:6 of
msgid ""
"The parent object to attach the image to. If not specified, the image "
"will be attached to the default screen."
msgstr "要将图像附加到的父对象；若未指定，则附加到默认屏幕。"

#: ../../source/m5ui/image.rst:59 3d251e694a5e42bb98fff20f1b5e44f7
msgid ""
"Set a flag on the object. If ``value`` is True, the flag is added; if "
"False, the flag is removed."
msgstr "在对象上设置标志。若 ``value`` 为 True，则添加该标志；为 False 则移除。"

#: ../../source/m5ui/image.rst:61 48e01825311e481595982ca43d27d5ba
msgid "The flag to set."
msgstr "要设置的标志。"

#: ../../source/m5ui/image.rst:62 8dbd8a00dac4457cbfa1cf8210414e95
msgid "If True, the flag is added; if False, the flag is removed."
msgstr "若为 True 则添加标志；若为 False 则移除标志。"

#: ../../source/m5ui/image.rst:66 657d4a251bef40948d8fdb850dd76122
msgid "|set_hidden.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.image.ref:4 0ea024fab2e04f1082e56c9e36409490
msgid "set_hidden.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/image.rst:76 a664d7870a6b44868e43876347cca05b
msgid "Set the position of the image."
msgstr "设置图像的位置。"

#: ../../source/m5ui/image.rst:78 ../../source/m5ui/image.rst:95
#: bec68b3b58d84c9b8de758da2449f6c3 dd5b4da1d6a646ed9ee1ac60d40d22a3
msgid "The x-coordinate of the image."
msgstr "图像的 x 坐标。"

#: ../../source/m5ui/image.rst:79 ../../source/m5ui/image.rst:111
#: 88f30fb5b3e8484b887f4af9946539a4 c18be1828f714b85bac5dfaea5a208be
msgid "The y-coordinate of the image."
msgstr "图像的 y 坐标。"

#: ../../source/m5ui/image.rst:83 e0e709fd18e348f48cd532e25d3d5572
msgid "|set_pos.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.image.ref:5 aeba6a1fefbf48a49434a42ed4845fc0
msgid "set_pos.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/image.rst:93 f29e2754f9c6425f9a51887941e42d55
msgid "Set the x-coordinate of the image."
msgstr "设置图像的 x 坐标。"

#: ../../source/m5ui/image.rst:99 92ac5588b6cf4623aeccb2e4172d2dc7
msgid "|set_x.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.image.ref:8 6e7270b8aabb4a94ae5e1c5043cf4175
msgid "set_x.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/image.rst:109 6c6b66e6bf2745f48d7c655d70d1525c
msgid "Set the y-coordinate of the image."
msgstr "设置图像的 y 坐标。"

#: ../../source/m5ui/image.rst:115 69e042c7529746d691f4576e49338115
msgid "|set_y.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.image.ref:9 94b988b0f7b74297a6d66d8c3263246d
msgid "set_y.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/image.rst:159 9e69faa743484469a057dfda2271b9a2
msgid "Align the image to another object."
msgstr "将图像对齐到另一个对象。"

#: ../../source/m5ui/image.rst:161 908c2f36e4e54d3bab8b67ffa2cabf1f
msgid "The object to align to."
msgstr "要对齐到的对象。"

#: ../../source/m5ui/image.rst:162 8bbbaeeed3564a0dbea88cfdf724ce0f
msgid "The alignment type."
msgstr "对齐类型。"

#: ../../source/m5ui/image.rst:163 2c898967ff5d42b6b74fa3cdbdfe964d
msgid "The x-offset from the aligned object."
msgstr "相对于对齐对象的 x 偏移量。"

#: ../../source/m5ui/image.rst:164 c0599e63d04c49ed945a5867b189eb8b
msgid "The y-offset from the aligned object."
msgstr "相对于对齐对象的 y 偏移量。"

#: ../../source/m5ui/image.rst:168 2abc1586e00849e8a8a062e35ac33e31
msgid "|align_to.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.image.ref:1 55541c18e15a465595a069dcf092faca
msgid "align_to.png"
msgstr ""

#: 174cce2769ad4d4795ccaeedafd5fc32 m5ui.image.M5Image.set_image:1 of
msgid "Set the image to be displayed."
msgstr "设置要显示的图像。"

#: 00e0c766ca294b11a1915c98b009e97e m5ui.image.M5Image.set_image:7 of
msgid "|set_image.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.image.ref:7 5a602e72b89e46f98f48c99a859f21f3
msgid "set_image.png"
msgstr ""

#: 71c725b220144b1caca2b75e28f58c52 m5ui.image.M5Image.set_rotation:1 of
msgid "Set the rotation of the image."
msgstr "设置图像的旋转角度。"

#: 4d7c7ed397c84e6195936eeac3133e12 m5ui.image.M5Image.set_rotation:3 of
msgid "The rotation angle in degrees (0, 90, 180, 270)."
msgstr "旋转角度（0、90、180、270）。"

#: d946ff4827014d9aaa20a7d6a7d5f304 m5ui.image.M5Image.set_rotation:7 of
msgid "|set_rotation.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.image.ref:10 0af68d117e16468eb4c9eb4b82dbdd15
msgid "set_rotation.png"
msgstr ""

#: 0f1e067f0f1d4dca85bbfc3d95719f01 m5ui.image.M5Image.set_scale:1 of
msgid "Set the scale of the image."
msgstr "设置图像的缩放比例。"

#: b1020bbaa1254504b78015e9f81b9a59 m5ui.image.M5Image.set_scale:3 of
#, fuzzy
msgid "The horizontal scale factor."
msgstr "图像的垂直缩放因子。"

#: 2c8b1cb181e24649a5a4602ff7f5bcaa m5ui.image.M5Image.set_scale:4 of
msgid "The vertical scale factor."
msgstr "图像的垂直缩放因子。"

#: de9b9986b102463baa05b8a4e7bb915b m5ui.image.M5Image.set_scale:8 of
msgid "|set_scale.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.image.ref:11 fdff407c7ed2492a9a7160bbd8a20868
msgid "set_scale.png"
msgstr ""

#~ msgid "Returns"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|set_flag.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The horizontal scale factor."
#~ msgstr "图像的水平缩放因子。"

#~ msgid ""
#~ "The horizontal scale factor. If "
#~ "`scale_y` is not provided, this value"
#~ " will be used for both axes."
#~ msgstr "水平缩放因子。如果未提供 scale_y，则此值将用于两个轴。"

